到底股市係咪零和遊戲？

呢個月港股，美股跌成萬點，常日聽到話蒸發幾多萬億，到底蒸發啲錢去晒邊？入咗邊個個袋？

拉

唔係，你買股會有股息收

係咪買跌嗰d

邊個高位拋售邊個賺

股息會扣股價喎

高位放比你果d咪賺lor
股票應該係大部分人都輸既遊戲
成班唔識投資每個月出糧就all in鳩買以為賺緊咁

即係零和遊戲啦

咪個小數人贏果大部分人lor